dell xps 送貸

各位巴打，上官網訂notebook，到收到貸用左幾耐？
我星期日上網訂用信用卡俾，星期二有email作確認，到而家仲未同我確認交貸時間，上官網又查唔到訂單編號，琴日打去客服話負責同事會盡快回覆。

送貨定借貸?

以前買過tablet(訂制版)，要兩星期先到，係福建寄過黎